忽發奇想！！

大陸成日見到D香港藝人為香港發聲就話罷乜罷墨. 但又唔肯罷來港自由行. 靜係得旅行團停左.
不如文宣部整D簡體嘅圖，寫晒罷自由行罷買奶粉等等，跟住我地再掉上微博，等佢地自己一傳十十傳百.
到時條街仲唔闊返.